得罪講句 贏立法會係唯一出路 話放棄立法會班人根本唔知自己做緊咩

前言
基本法選舉制度係不公義不民主? 正確

參選又點，成個體系要過半近乎係做唔到?
係好難

立法會選舉如果最後非保皇投完唔過半
你咪又係要我去返體制外? 正確

我哋有國際戰線嘅力量 用人權民主法案
去取消功能組別/改革過立會選舉?
將來可能可以

中共無恥。人大釋法。DQ。解散立法會
緊急法。撓過立法會咩都做得出
立會過半都幾乎無可能推動香港民主議程?
完全正確

咁點解我哋點解仲要全力投入立法會選舉?

首先 你要知道立法會並唔係一把攻擊嘅武器
而係守住香港僅有人權同民主價值嘅
最後一道防線 要改變現況既唯一辨法
就係直選過半+拎到更多功能組別既議席

點解係唯一辨法? 現時能夠改善香港現況
基本上只有3條路

1. 立法會過半: 掌握更多權力 否決賣港議案
2. 街頭之路: 以示威/遊行等方式施壓
3. 國際戰線: 外國國家向中方施壓 以人權民主法案/其他方法 懲罰賣港官員

街頭之路: 雖然過去一年香港街頭之路示威/遊行方式多次升級 武力上升
但事實上軍政府武力同戰術同時係
以幾倍方式提升
未來會出現更大武力 更多裝備
更多權力 (即將出現嘅23條)
除非你可以做到50%手足係勇武
有唔怕死嘅決心
否則唔可能推番政府

國際戰線: 人權民主法案嘅進度有幾慢
大家都知道 即使佢真係懲罰
幾個賣港嘅官員 係已被懲罰之下
佢嘅打壓好可能會愈嚟愈大
佢操縱住官員嘅屋企人
而中共幾乎係無野做唔出
加上 現時武肺肆虐全球
無一國家幸免 全部政權焦頭爛額
歐美短期內好難再提升對香港嘅關注
香港可以靠佢嘅只有自己

輸立法會後果:
唔好話悲觀 我可以講今次好可能係香港嘅最後一戰
最後一戰嘅意思唔係香港最後打依場杖
而係輸咗依場杖香港好難再打落去
街頭之路面對嘅武力
其實目前已經好絕望
如果輸立法會 緊接而嚟嘅23條
只會令打壓更強 係白色恐怖之下
戰力下降係必然嘅事 緊接而嚟嘅係政治冷漠
感受過2017 2018年嘅政治冷漠
你就知係幾咁恐怖
如果我哋輸咗2020立法會選舉
近乎係無得翻身

輸議會 輸香港
贏議會 為緩慢嘅國際戰線Buy Time
為街頭之路爭取更大可能性

講咗咁耐 點樣先可以令立法會選舉有更大可能性？

香港黃藍比例係6:4幾乎係已經穩定咗
可以話即使係非保王協調到最好
都未必可以拎到過半
我認為除咗係非保王協調依個方法外
我哋應該主動進攻
如果令保王互𠝹 係有機會搶到多一席
理想咁睇1區成功 就多1席 係0-5可能性

其實我哋都可以統戰藍絲
我哋都可以做相同嘅野呢？
現實上有組織力嘅組織都係有名氣既團體/政黨
要組織我嘅計劃同諗法 只可以依靠群眾自我組織

推

取消左功能組別可以全黃議員添, SO?

邊條on9未睇就負皮

咁你點取消

白兵出黎回應下

true

做好心理準備
萬一民主陣營真係拎到過半
獨裁政權就會洗橫手令民主陣營輸

推post

support

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

係
拎到過半仲有時間同機會做野
無過半係直接輸

打算點做

係唔會拎到過半

推呀屌

我地可以做既就係努力拎更多可能性

推推

正解

我認同立法會係唯一出路，好似612咁圍堵佢即刻收惡法皮

負皮個班出嚟講下
我寧願你收我皮 講下有咩更好既做法

真心覺得仲有612??
你連金鐘都去唔到呀

岩牙 照樓主咁講 贏立法會係唯一出路
其他路應該完全放棄 只專注贏立法會

重睇啦on9仔

贏議會 為緩慢嘅國際戰線Buy Time
為街頭之路爭取更大可能性

咁無了，唯一出路都無埋

唔明有咩好討論
依個世界唔會有討論阿媽係男人定女人
有選舉就參與係常識吧
當年你波蘭團結工會 台灣黨外人士都係咁啦

乜尻
呢家都未贏立法會
點做其他路線

有班人話放棄選舉

同意
唔該大家準備好
我地依加連光復連儂都唔夠力
比一貼一撕百
唔該真係有咩做咩
唔好放棄

其實同時做係基本
我只係要講輸立法會既後果
同強調立法會選舉既重要性

其實唔係唯一出路
不過係未取消之前一定要玩
唔玩對中共完全無影響
你玩嘅話就算佢出dq釋法
佢要出呢啲污糟嘅手段就要付出代價
到時更加大條道理叫美國制裁

上當年希特拉攪革命都係被拉，最後係靠民主先可以上到位

事實係必須搶攻功能組別

美國自己都食緊屎
等佢制裁係要等 但如果無議會連制裁都等唔到

推 見到樓主推左咁多個po

其實每一戰都係最後一戰，我地一直打緊逆境波
咁耐以黎，我地得612，中大之戰，區議會叫贏過
612係和勇不分路線
中大係勇武路線
區議會係和理非路線
事實證明每條線都可以贏到
但同時打咗半年先有3場贏到
所以每一條線，每一場仗其實都應該好認真打
唔係話冇用，然後放棄佢

老實講 香港愈多惡法通過 或者香港人自由變窄變成同大陸無分別 中國就會愈快支爆

係啊 我無講過話放棄其他 無講其他無用
但我已經講咗其他戰線嘅局限
講咗輸立法會嘅後果

*收窄

2020仲焦土?

推上去

Agree

試左好過冇試推

推上熱門得唔得
連燈係咪得番新聞post上到

選舉試左廿年都係咁失敗 我寧願試焦土 同埋你覺得選左上去既人做左既得利益者 有幾多個唔會戀棧權位暗地裡永續功能組別？

其實搞功能組別同地區直選配票咁複雜既野，明顯要有個權威性既大台出黎領導市民

本來我都會咁講 經過2019 同 區議會
點解唔試埋今次 反正輸左咪又係你想要既焦土

啱

協調有關叫有戴耀廷

咩9野叫唯一出路

功能組別好！

樓主話唯一出路都唔負皮得？

push

有班人成撚日叫囂，要人乜撚嘢都唔做，認為體制內抗爭係變相承認政權，但係班人又乜撚嘢都唔做，請問體制外班人建國未。

佢地都係駁唔到

同意

主要係班白兵團姐

玩立會又唔代表唔玩街頭
和理打立會戰前又唔會阻到勇武街頭抗爭
有咩好嘈

我就未試過焦土，但我由18歲開始立法會選舉都投公民黨
我宜家想試下焦土，令世界制裁，攬炒，支爆。

Push

曾俊華/田少/wiki去出選

拎共識all in立法會易定共識焦土易?
一個人焦土就成功?

認同
機會過左就無，點解唔把握好

推推推推推推推

班熱狗擺明玩嘢白兵直頭係帶頭嗰個

試問我哋放棄功能組別之後畀少數派過半數然後出勁多條明針我哋嘅草案會點

連登只得番新聞post

呢家D人真係天真。
你咁肯定泛民班撚屌唔入中聯辦
選完可以齊齊入去飲茶 聽黨話
反正廿三條肯定上馬

舊泛民係ON9係人都知
但新生代確實進化左好多
家陣又唔係要你支持白頭佬

唔覺係出路
不過亦都無理由放棄益鳩埋對家

我既睇法係
輸議會 輸香港
贏議會 為國際戰線拎更多時間
為街頭之路爭取更大可能性

輸議會 輸香港
贏議會 為國際戰線拎更多時間
為街頭之路爭取更大可能性

冇錯
之後慢慢玩尻D 黑警阿頭

唔係要贏，只係要保皇黨輸

幫你推下

仲有咩可以做？

我覺得大家有閒錢可以開多啲公司，入下功能組別啲會，要快

agger

no

推上去
推上去
推上去

唉 再推

偽命題
點會羸到
羸到中共就唔係叫獨裁啦

咁係咪直接放棄

暫時估計，
直選23席，
功能組別10席，
過半可能性其實好低。

香港獨立唯一出路 只係口號
獨派=condom仔

可以直接獨立我做有咩所謂
請指教

係 所以我咪開post囉

推推推

獨立

打錯
推推推推推推推推推

白票兵：咩野都唔好做，等美國光復香港

戇鳩

唔試一定唔得，打已經唔夠打，有機會可以試就盡力做 ！

討論下。 今日同身邊朋友講叫佢登記功能組別選民，佢話唔會支持飯民，因為飯民過左冇作為。唔想比班老屎忽玩曬之類。

面對依d白兵有冇乜對策？

post

咁咪投新人 得一個投?

立法會過半: 掌握更多權力 否決賣港議案
作用僅此而已，可唔可以唔好吹到係咩出路

問題係輸既影響更大

白票撚/「只有體制外」撚 感覺好似一條毒撚日日呻要女朋友但又唔作出行動 等個天跌條女落黎比佢地一樣

唔係唯一出路, 不過應該進攻

堆

Push ah

推上去
推上去
推上去
1 2 1 2 開遮

認同

繼續推 繼續推 繼續推

推推推推推

推
贏到立法會至少肯定增加到管治成本
就算贏唔到分組點票，整體過半都已經可以否決一堆政府提出嘅議案同法案
政府要過嘅點都會駛橫手？冇錯，但係一定難過就咁喺立法會通過
到時政府冇正當性，街頭抗爭同國際戰線都更加有利
根本諗唔到唔打立法會呢條線嘅理由

乜都做喇
你拎到軍火黎我同你打江山添
拎唔到就去投票喇唔該

點贏呀
我睇唔到會贏

可唔可以迫政府取消選舉 加快取消香港嘅獨立關稅地位 因為美國已經開始傾緊

加入警隊

正當性，泛民帶頭發起200萬人杯葛選舉唔投票已經做到，做唔做?

憑咩

未試過點知唔得，兄弟爬山

唔明 杯葛又點 送哂所有位出去？

到時就自然有辦法

又唔講

具體少少啦巴打
你唔講我點明

統戰藍絲就不了
但入立法會buy time 我係認同嘅
就算泛民最後大奶共
最多都係同民建聯一樣
但起碼可以博下許智峯嗰D 新D 嘅泛民會做到D 野
而且制度外嘅抗爭同宣傳唔停得

嬴立會唔係唯一出路
邊條路得就去邊條
兄弟爬山 一路都好Buy
樓主要話盡量爭取多d人去打立會戰線可支持
但唔代表你可以屌番同路人
只有五毛先最想分化
所有戰線唔係exclusive
兄弟爬山 各自修行
講完

哇，你嘅死敵共產黨發起左選舉十個位入面預左一個人俾你，唔係唔參加嘛

我就真係不了，係而家呢個萬眾一心嘅時期，唔一齊做啲制度外嘅野例如唔玩佢個遊戲，反而叫200萬人同你一齊玩佢個遊戲

我無講過唔打國際
無講過唔打街頭
我講既係輸立法會選舉會拎以上可行性更低

咁你講下可以點
有道理既會聽 我仲未見到你講到一樣野出黎

我咪講左全面杯葛，不過你覺得無道理話送曬啲位出去有咩用(當個位有用)，然後你話我唔講

我問你，美國見到所有黃營唔投票展示到民意多啲定泛民多左幾席顯示到民意多啲

1. 美國比武肺搞到死死下 係咁畀人屌 短期內佢地唔大機會有大型既制裁
2. 全面杯葛>23條上場>街頭之路更絕望
3. 做野係要睇可行性 動員全面杯葛 VS 全面杯葛參與選舉 邊樣易D

爭立法會冇問題，不過你講到係唯一出路，就唯你老母一你老母，戇鳩鳩。

1.我唔認同
2.而家仲未夠絕望?
3.我唔知你係咪想打全面參與選舉
當係先，可行性係你主張高啲我唔否認
。不過兩個達致嘅目標我睇唔出係一樣,
所以唔關可行性事，只有做同唔做

1.唔認同原因係咩
2.之後打壓一定係仲勁 你睇下23條 你覺得去到最大打壓?
3.全面參與選舉 vs 全面杯葛確實係二元對立 只可以做一樣
做同唔做 唔睇可行性睇咩

agree

如果好彩過半
廿三條四年唔駛攪
否決大白象工程，斷中共回血劍，中共貿易戰捱打等支爆
抗爭成本已經大減

過唔到半咪做返平時個d 野，不過過到半一樣可以做

過唔到半23條出嚟點頂
200萬人都唔會理你

上街照上，議會戰照打，贏左立法會起碼拖一拖23條，否則到時連登出post，TG都系顛覆國家罪，連號召上街的途徑無埋，點抗爭。而家雖然日日拉人，但上到法庭重有得打，但通過23條成了法律，法官都救唔到。總之任何線都唔好放棄啦

老老實實
今次如果立法會全部都係建制
送中條例一早過撚左啦
光條撚毛咩

過唔到係因為612
但港共係唔會畀依件事再發生

無錯呀 要做其他野就要立法會守得住
立法會係最後嘅防線

各有各做
體制外同內都可以一齊做
從來都冇話邊個方法一定得 邊個方法一定有問題
如果真係有 一早完咗啦

所以
槍頭對外
支持樓主

你捱得住23條先講啦連登泛民狗

泛民狗都幾好笑 乜都好
輸立會選舉點捱23條？

其實只要一日支共仲未死
好難有咩可能性

咁唔放棄就做嘢啦 我夠知難

咁你求神拜佛9月前23條唔好通過，再贏立法會啦

我覺得唔會有政治力量佢到
咪撚燈

抗爭唔一定淨係街頭

有班人會用非黑即白+極端化

如果唔搞立法會戰線>就會全民勇武
>革命成功>新香港

幻想入邊咪得

巴打漏左 唔搞立法會戰線就會有美國制裁

盡做

白兵條on9又叫人放棄功能組別

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

即係勇武係傻仔理想主義？立會唯一出路你唔早一年前講？

講依家呀 講之前做乜

最撚燈嘅連登狗叫人唔好燈

輸了是好大機會的結果

地產仔扮國際專家嘅白兵收皮啦！
係恒大讀BBA就幻想自己識美國高官咁，日日講美國點點點！Gphone同沈旭暉就會見到依啲高官！白痴兵